龍門居迴旋有民建聯街站擺緊

大家去左做野未呀

地區 龍門居迴旋

推

我冇野講

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

屯門人到你地啦！

唔係 屯門龍門居

係屯門

push

推！

我無嘢講

又出黎！

大圍都有

我無野講

和平表達意見好喇

我有嘢講
我想去表達意見

歡迎市民表達意見

咩主題

日撚日都擺㗎啦
龍門選區好多年無人爭
次次都係民建聯龍瑞卿做
臨選就出嚟幫人度下血壓

我都係幫人開POST

禮義廉

推呀人在屯西 分唔到身去
有巴絲打過黎幫手請黎屯西

有無人係附近, 幫幫手 please

過去表達意見呀

龍門區通常都係自動當選 唔知有冇人同佢鬥過

屯門出動

屯門巴絲

我冇嘢講

依家咩環境

另外開一個po啦，遍地開花

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我沒野講

利申 偷人圖

點解成日都係屯天元。。

Push

唔知

係 我無野講

儲夠人先好去

夠人先開始行動 未夠人呀

問下街站d人支唔支持送中？

夠人先開始行動 未夠人呀

收到消息 有人拎緊傳單去嗰邊派

幫你推下

幫手推

屯天元都好多建制街站

夠人先開始行動派傳單 未夠人呀

準備多D人去派傳單 如果佢地派見機行事

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

夠人先開始行動派傳單 未夠人呀

準備多D人去派傳單 如果佢地派見機行事

有幾位巴絲 準備中

呢兩公婆係龍門居都玩左好多年

全城圍屌獻世派

夠人先開始行動派傳單 未夠人呀

準備多D人去派傳單 如果佢地派見機行事

有幾位巴絲 準備中

巴絲講 龍門居好似要收皮

民建聯係各區聽市民聲音
大家係附近聽下發表下意見

夠人先開始行動派傳單 未夠人呀

準備多D人去派傳單

巴絲講 dab收緊皮 散水

都話 企係度咩都唔做 望住都夠 人多再企係度咩都唔做 望住 睇佢地既政見 唔得咩 唔睇點投

Pish

巴絲講 dab收緊皮 散水

可以去幫手派傳單

屌住得太遠 好想去支持下

巴絲講 dab收緊皮 散水

可以去幫手派傳單 多1~2個去幫手就夠

b 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

巴絲講 dab收緊皮 散水

可以去幫手派傳單 多1~2個去幫手就夠

呢屆冇人去 就又要出事

l我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有巴打派緊傳單 我無攞到留返比有需要既人 巴打們加油

召喚巴絲
我冇野講

巴絲講 dab收緊皮 散水

可以去幫手派傳單 多1~2個去幫手派傳單就夠

唔好咁早收檔住，陣間拎定兩張跟身保平安

派單張既巴打要大聲d講比人知你做 太細聲喇 我企定定望左張單張先知係巴打黎

or我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

f2我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你2

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

6我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

抗爭還抗爭, 11月區議會選舉大戰記得去投票!!!

點解黎緊11月區議會選舉咁緊要, 主要有4個原因:

1. 立法會功能組別有一席係由區議員之間以全票制互選, 如果我地光復區議會, 取得全港過半數議席, 下年立會先嬴一席, 該當選者亦會自動成為特首選委。

2. 立法會參選超級區議會個5席要有兩個條件:
(1) 參選人要是現任區議員
(2) 要取得15個現任區議員提名
如果我地光復區議會, 會限制親共派取得提名既名額, 如有幸射左d親共大佬落馬, 佢地只能派2打6參選, 當選立會議員難度大大增加。

3. 親共派係用區議員樁腳係地區數票配票, 少左區議員席位, 會影響佢地數票配票策略, 亦減少佢地動用區議員資源做地區工作拉票。

4. 區議會當中會分開兩組以全票制方式選出117位特首選委:
(1)港九各區議會以全票制方式互選選出57名特首選委
(2)新界各區議會以全票制方式互選選出60名特首選委

因此, 光復區議會可以從根本上切斷親共派既拉票資源, 同埋令佢地不能有效地執行配票策略。

光復區議會, 打倒親共派, 多你一票好Q多, 少你一票差好遠, 香港需要你!!!

屌你洗夠未 真心有建議比巴打都睇唔到啦佢地

黎緊應該會有反自動當選運動, 有人會派人落區選, 一定要全力支持, 決一死戰!!!

k我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

r我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有無必要洗噤密呀屌你

ok

岩岩行過收左檔

咁快收皮無得表達意見

我無野講

我無野好講

係咪已經比巴絲打驅散？
搭59X經過見唔到

自己走左 巴絲派緊傳單

巴絲加油💪🏻

圍

無野好講

識做啦

今年加管理費搞幾搞好多人不滿
希望可以收到主席同呀議員兩公婆檔